年初一 唔洗出去拜年 成日留係屋企

有冇人同我一樣 悶到發霉
動漫又睇到唔想睇 fb ig 碌到冇野碌
最後揀瞓覺 準備就瞓

here
今日訓左成日.......

打機

係張床度訓左成日

睇進擊的巨人

打撚左成日機

我真係悶到一個點先上黎開post圍爐下

同呀媽出下去行公園

麻麻地 睇緊漫畫

一樣

瞓食瞓食瞓

打打下機覺得打到好悶 最後瞓左

呀媽狀態同我一樣

無話好悶
訓到自然醒 食啲野
Home workout
休息陣 食埋晚餐
彈下兩個鐘結他
依家痾緊屎覆post
沖埋涼又上下網
訓覺

係幾悠閒嘅 但諗唔到d時間點用

出街行
我唔係今日要做下運動我都出左街自己行
利申我係一個無野做可以特登由堅尼地行到西灣河個啲人黎

張床要人

一模一樣 明明好期待有假放點知有假放完全唔知做乜好

我都試過冇野做 行左去食全世界最好食嘅米線
感覺係幾爽

邊度？

唔知係咪奴性太重 有時諗番起 番工好似仲充實

雲南小鍋米線

瞓左係床睇左成日Netflix

係屋企靜下仲好

新年都係如常生活